食一號煙後才發現

姐要的其實是深呼吸

noted

j